De weduwe zei dat ik langzaam kwam maar zeker, en doen zeer bevredigend.
Ze zei dat ze zich niet voor me schaamde.
Op een ochtend draaide ik bij het ontbijt de zoutkelder om.
Ik reikte zo snel mogelijk naar wat ervan om over mijn linkerhand te gooien schouder en de pech af te houden, maar Miss Watson stond voor me, en kruiste me af.
Ze zegt: "Neem je handen weg, Huckleberry; wat een rotzooi die je altijd aan het maken bent! "
